[
    {
        "randomId": 392
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mama shenge",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Umwana w'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Igihepfu ku mugina",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyabutatu yagiye kwenda inyabutanu kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Indabo z'amashaza",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Ubwoya bw' inka",
            "option_2": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zisa zitagira isano",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Inkoko n'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Izina ryawe",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nabonye umugenzi ku nziga ebyiri",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    }
]